入嚟吹水

入嚟吹水

吹你老母

ok

睡了 晚安

想吃冰

報左驚

紫米露

好好地瞓

想買相機周圍影下相

一直嘅興趣？
去邊影？
會經常影？
用手機再執相？

我鍾意雷神

其實無咩經驗 只係由細到大都好鍾意望天 無論朝早定夜晚
細個會用垃圾手機影低回味 覺得每個景色都好特別
所以想買相機影下景 但無從入手

瞓唔著

諗緊咩

@攝影台 問下有咩啱新手

比人已讀左

咁慘 聽日再同人講早晨

就瞓

會唔會好厚臉皮